想問下謝師宴d囡著到咁能跳制搏咩-，-

5太明...

你講乜春野?

就係因為你呢埋傻鳩
搞到連登一日不如一日

跳你老母制

咁都5明（汗

香港文化wor😑

5你老母

199999

樓豬你系 4碎吾系4歲囉
假膠

歲先系正字哈哈.

食屎啦 5p字

淨係d 5p都值得我比番個負皮

咩是d5p- -

高達?..

巴打讀緊咩U?

無圖你老母比狗屌啦

Ching爆4好撚勁

( Show Blocked User - 。今年﹁四歲﹏ )

跳制解失控？

圖呢

屯門發生傷人案。下午4時許，一名年約20歲青年於大興邨興盛樓對開遭3人伏擊，他走避不及被斬傷，刀手事後登上一輛接應的私家車逃走，其間一度想撞向事主，但不成功。事主負傷跑回大廈，街坊見狀報案。傷者事後由救護車送院治理，警方正封鎖現場調查，初步懷疑涉及黑幫內訌。

據悉，傷者綽號「肥耀」，有黑幫背景，最近轉投新義安小頭目「生菜」的門下，而「生菜」近日與同門「排骨」發生爭執，曾爆發多次衝突。

《蘋果》獲得一段現場片段，可見「肥耀」遇襲受傷後，一度倒卧馬路上，其後掙扎起身，有街坊見狀對他稱「唔好行啦，打電話叫十字車啦，瞓底喺度啦，你一定要去醫院㗎」，惟「肥耀」未有理會，繼續起身打算離開，惟疑因腳被斬傷，其後再跌倒。

半年前仲恥笑緊啲潮童叫自己跳掣xx，依家居然有人嚮連登用，真係老啦⋯⋯

毅進..

ching ho ball

圖都無張
屌你老母

Show Blocked User - 。今年﹁四歲﹏

影鳩衰連登就係呢D 低質會員

波台班撚樣真係好煩
做假膠拎存在感

又5又跳制做咩事？我依家睇緊連登定fuckbook

樓豬都跳左制

一個正皮係咪樓豬自己比自己

想問下樓主開POST開到咁能跳制搏咩－，－

[/*]

跳制就打返個制啦

我真係著左囉

毅進仔

一睇就知假膠

( Show Blocked User - 。今年﹁四歲﹏ )
負評都唔撚比呢啲假膠

( Show Blocked User - 。今年﹁四歲﹏ )
睇埋佢其他post就知唔係假膠兼新會然黎